是日毒撚一人晚餐

好多海鮮呀

邊度食

請我食

大埔彩虹串燒（咁上下名）

$130抵屌

海鮮食落新鮮（佢門口成堆俾人㨂）

煮就不過不失

不過多人，上菜有點慢

本來諗住食群記但收左

130

呢d 青口 30蚊都有一磅

屌啱啱一睇就知係彩虹，仲諗緊係咪我個中學同學

莫非我識你

咁你今晚嗰度見唔見到個吳彥祖咁上下樣既毒撚單拖食野？

Btw間野我第一次食

無喎，我見到條友好似劉德華咁嘅樣咋喎

坐住輪椅